\chapter{Erstellung der Apps}\label{chap:chapter2}
In diesem Kapitel wird die Erstellung der 5 Beispiel Web-Apps - Minimal App, Validation App, Enumeration App, Unidirectional Association App und Bidirectional Association App - mit Angular 4 und IndexedDB erläutert. Diese sind auf einander aufbauend geschrieben worden.
Hierbei wurde auf das Tool Angular CLI zurückgegriffen, um den Erstellungsprozess zu vereinfachen. 
\\\\
Die Beispiel Web-Apps können unter den folgenden URLs ausprobiert werden:
\begin{itemize}
  \setstretch{1}
  \item Minimal App: \url{http://ba1.felix-albert.com/}
  \item Validation App: \url{http://ba2.felix-albert.com/}
  \item Enumeration App: \url{http://ba3.felix-albert.com/}
  \item Unidirectional Association App: \url{http://ba4.felix-albert.com/}
  \item Bidirectional Association App \url{http://ba5.felix-albert.com/}
\end{itemize}
Die Source Dateien aller erstellten Apps und auch diese Bachelorarbeit können hier online abgerufen werden: \url{https://bitbucket.org/felixalbert/ba}.

\import{.}{1-minimal-app}
\import{.}{2-constraint-validation-app}
\import{.}{3-enumeration-app}
\import{.}{4-unidirectional-association-app}
\import{.}{5-bidirectional-association-app}
